（各區動動系列）622之上水歡迎內地同胞

各位新界區兄弟姊妹辛苦咗成晚， 今日好好休息， 晏啲起身諗唔到節目嘅話 不如一齊出嚟上水火車站行下 上水火車站有好多我哋熱愛嘅內地同胞， 佢哋可能好想睇下長輩圖， 睇下啲單張咁， 暫定一點出大家好好休息， 會出嘅 唔出嘅

認真post ，唔好玩 出火好似尋日咁玩到自己友去咗羅湖

拋磚再討論

推

可以參考下

(必睇）發夢夢見：開闢第三條戰線！